【轉貼舊登】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

時刻提防HK01

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

推, 必須要推

好痴線

靠推翻中共打破無力感

我中咗陷阱了

舊登樓主都好堅吓

9成都係香港01

紅媒

Diu push

我無野講